警方澄清 : 發至傳媒機構的信中內容屬事實之陳述 並無威嚇之意 易曾發至海外傳媒 並無針對之意

警隊澄清失實信息 讓市民了解事實
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（二月十八日）表示，警方澄清工作的目的，是希望讓市民正確了解警方的工作。

警方絕對尊重言論自由及新聞自由，同時亦有責任向公眾解釋事實，以免市民誤解警方的工作。

警方發言人表示，過去多月，社會上充斥失實資訊。為了讓市民真正了解警隊的工作，警隊主動提高工作透明度，同時亦不斷澄清失實資訊。

就今日一份本地中文報章指警方發信威嚇該傳媒機構，發言人強調，警方發信的目的，只是希望說出事實，並讓有關傳媒機構了解警方的工作及警隊的關注。過去，警方亦曾發信予其他本地及海外傳媒機構，就失實資訊作出澄清。

除了發信予個別傳媒機構外，警隊亦透過記者會、新聞稿和社交媒體平台，向公眾發放警隊信息及澄清失實資訊。警隊會繼續以不同渠道，讓公眾了解警隊的工作，從而爭取市民對警方的支持和信任。

完
2020年2月18日（星期二）
香港時間21時44分

自10月起警方發30信威嚇《蘋果》報導警暴

6月開始個個都知驚隊做咩架啦

警隊工作=打市民

仲有殺人強姦搶劫影裙底同食海底撈

而家澄清同聲明都係廢嘅

咁撚淆就一開始咪撚出信兇人啦

蘋果我係你就貼鳩哂三十封信出嚟

又要威

仲有倒賣政府口罩

「唔啱聽嘅說話，我唔想聽」

忠誠勇毅 姦淫據掠

樣樣出黎澄清咁得閒
721小牛農場老闆拉左未呀

大家係睇你做乜 唔係睇你寫乜
真係當大家斬係盲

蘋果夠係陳述事實啦你又去寫信嚇鳩人
DLLM死黑警

夏天就到，到時一齊食西瓜，一齊音樂農莊，一齊學務農

港台咪講緊事實 講事實又話人地抺黑你

Push

唔吹奏佢，就係抹黑

警方發言人表示，過去多月，社會上充斥失實資訊。為了讓市民真正了解警隊的工作，警隊主動提高工作透明度，同時亦不斷澄清失實資訊。

PPRB 就係失實資訊來源

最多失實資訊咪來自狗隊囉

黑警日日發放假資訊 死全家啦

唔好見人抹黑其他部門
用藍絲廢老思維，「好人好者人地點會攪你」

踩爆學生頭咪你地工作囉

淆底

佢地唔睇頭條新聞姐，之前都有笑其他部門啦

事實係警暴

好大嘅官威呀

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

收撚皮啦死仆街黑警

唔止，
係恐怖襲擊

push

黑警死全家

做公關有撚用咩
去同外媒講你哋拍啲片都係假嘅囉

個底花成咁洗唔到㗎喇，好好地合埋把口算鳩數吧啦

同外媒講721 都係老屈
其實係美國佬廠景拍出黎，電視台到鐵路公司都收撚左美國佬錢一齊做場戲出黎啦

收皮啦死差佬

澄清你老母
死全家啦死黑警

周圍恐嚇人

垃圾到咁，凶完人又要淆底

成班垃圾 屌你老母

警荒

警謊

黑警睇你唔順眼殺完你掉落海都得

當街摸胸

撚有失實

On9

收爹啦你毅進咋我地唔撚係啊

屌你返份工就係澄清同埋澄清乜撚都唔使做

仲諗住有得捉PPRB字蝨
點知係樓豬自己打錯標題
易 亦

變隊形
似乎聞到味

佢咁緊張做乜
睇得蘋果既人點都唔會信佢地
唔睇既人都唔會理蘋果點講
此地無銀到呢

人地都係陳述事實，憑乜撚野干預？你冇驚暴人地咪報唔到囉！721呢？

次次追撚住港台同立場記者起勢噴胡椒噴霧都唔算威嚇？！

係恐嚇恫嚇定威嚇呀

黑社會都話收保險費

曾經恐嚇過外國媒體

死黑警~~~~~
又唔做野~~~~~
又唔讀書~~~~~

我哋唔識字？
有冇威嚇之意我哋唔識睇㗎？

得啦，得你地三萬隻狗最清醒！

澄清姐..澄清姐

嘰一聲笑左出黎
笑撚埋右

咁就收嗲啦

721 831

蘋果喺時候擠牙膏

柒頭 你地柒就係人都知啦

收皮啦

問親你野又話無資料又話入左法律程序
扮咩姐

我都想睇下三十封信
每日一篇

外媒都恐嚇

公道自在人心，越作解釋就表示越心虛。現時佢哋應該是回答傳媒對又一村飯局啲疑問

毅進曱甴個澄清喺邊度？

發過去海外咁又點
你係唔岩嘅發到去耶穌到都係唔岩嫁啦

想睇

你一係就寸啲
大大聲講係呀咁又點
你而家咁做更無人睇得起你呀

我話你班仆街係黑警都係事實,點解你話係事實就係,我既就唔係,晒氣啦屌

要咁多漂白水就係為左漂白自己？

做咩無啦啦淆底？
唔明

仲要澄清返威嚇係事實，係發生過

on9

洗咩唔認姐
警察威晒架啦
係香港打橫嚟行

民間記者會
日期：2020年 2月19日
時間：19:30

大家心知肚明

不要低估市民智商

斷六親

佢冇針對姐
香港人有針對佢喎
國家恐怖份子係應該被針對架話？

收啦，垃圾

唔明，點解會縮？

市民澄清：對警察7個月的指控內容屬事實之陳述，並有多條視頻作證